香港都輸哂死哂，唔好再喺體制入面有幻想

十幾廿年既腐壞都仲喺今日比到新鮮感會好嬲好傷心既人，根本係唔識判斷敵人有幾強大
媒體仲停留喺報導入獄小故事，只係圍爐取暖
明明有更好既功能，將香港既情況無情緒咁分析，訪問國際政要、受波及財團，要令國際見到香港巿成真，先可以對施政添加最大壓力
喺香港走唔到既只可以保命搵錢，權力架構入面香港人影響政府既空間係零
唔好再煽情，唔好再製造悲壯畫面，去返啱既地方發揮影響力
香港人成日誤判，求輸不求勝，第時點執政？

推